人地話吃不到的葡萄是酸的

我就話吃得到都是酸的

G